Ex同條新仔唔識路打黎問點行...

即使明明係你飛我，個零月後又去搵第個。即使人人話係佢介入，我哋幾年嘅感情先無咗，被人唱到我好似唔識除帽咁。唉，帽事嘅嘢有無帶，我已經都唔撚想理，但點解你要係我厚住面皮同你扮做返朋友時，走來打電話問我蕩失路點行，而偏偏你隔離嗰個仲要係佢？我唔撚想知你地去邊，唔撚想知佢有幾蠢，亦都唔洗再讚我可靠，平時旨意開我認路。

「𠵱家啊邊個同我喺條街呀，你快啲話我哋聽點行呀⋯」

我屌，洗唔洗教埋佢帶你上維記砌你呀。雖然最後唔知你哋除咗食嘢之外，有無去到時鐘酒店搞嘢，問完你點解打來之後詐傻扮慒就話「我都唔記得喎，路在口邊，你問唔問到街度啲人呀？」收咗線之後，我問自己係咪有心唔講。我唔知。路可能記得，可能唔記得，但呢通電話真係一世都唔會唔記得。究竟你點解可以一路話我可靠，一路同第個男仔拍拖？

Sad到無人理

未諗到點會po 留咗名先

回

點佢去第二度啦

第一句就屌佢老母啦 on99

Google map 夠可靠啦 你會唔會要佢做你女朋友
可靠咪俾人當工具

似玩鳩你囉

正一臭雞

一句屌佢老母就收線啦

可能佢真係以為我同佢係fd

咁都可以當冇事？

我除左講恭喜你之外都諗唔到可以同你講咩.

呢的有腦唔用既女仔俾你結到婚你都係出氣出力重要受氣受說話果隻.

撚回佢得架啦. 做番個男人. 抬起頭來啦.

一定係唔記得爆開間房係邊

潛力sp

想HAPPY 就帽條仔 然後中出即飛
想報仇 你可以揀帽個EX

點鳩佢行反方向

唔係可以點

Sad but ...

咁樣打黎根本冇理你感受，勇敢啲cut佢線啦，畀人踩到上心口，又唔係叫你陰鳩佢同條仔，呢個年代唔識路除左問人命有google map，點睇佢都係有心

尋晚比條仔扑完攬住訓
起身仲要煮埋早餐比條仔食
食完先返工

好撚厚面皮 分手嗰陣你無屌柒佢咩 話哂都比帽你戴

仲有感情就扮乜無野做朋友ar

呢啲臭閪咪撚理佢啦

第一 你聽佢電話跟整on9...

俾d霸氣唔好接電話la

點解你要係我厚住面皮同你扮做返朋友時
攞黎賤

無中出即飛？

叫條女食屎啦

一係特登玩鳩你
一係冇腦

:

好on9

樓豬你幾大

同意 條女咁撚幼稚都有既

我都試過
不過係我個個台妹打比個ex問佢附近仲有咩好玩

條女咁智障 睇樓主個心態應該拍得幾次拖應該唔係好大個

ex個現任仲慘啦屌

啲臭西真係以為俾完帽人戴，仲可以做番朋友

GAY

唔係ex都慘啦

屌 咪1003號房囉 上次中出口爆你個間啊

咁都忍得
屎都食得啦

直接cut線啦

同佢講 你係咪痴撚線ga

你唔同佢扮fd咪解脫人地宜家以為你真係心胸廣闊放低

SP潛質高啊,加油

遲下打黎問埋你上次扑野用咩體位搞到佢高潮呀

你狗仔式